# Langages

Comment inventer une nouvelle manière d'être au monde avec une langue capitalohimano centrée? Nous voulons inventer des languages neufs des pensées bricolables et préhensibles pour manier tester expérimenter 


